普巴4個字拒採訪：你想我死？

【體育】曼聯將帥不和傳聞繼續發酵，主角之一的保羅普巴冷然用4個字，拒絕就此事受訪。

曼聯上周末敗走倫敦，以1:3受挫於韋斯咸，在下半場被換走的保羅普巴（Paul Pogba）離開時自是一臉不悅，當他在訪問區被記者截停，對方要求進行訪問時，他回應：「你想我死（You want me dead）？」

普巴被指與摩連奴的關係處於前所未有的低點，先是有傳普巴批評摩佬的戰術，然後是摩佬褫奪其副隊長職位，而兩人上周中在訓練場怒目相向，之後候車出發前往倫敦準備鬥韋斯咸時，企到離行離列，並沒交流。

有傳普巴可能在來年1月轉會窗重開後，重返祖雲達斯或轉投巴塞隆拿。至於英國《太陽報》較早前指，普巴將於下月透過經理人與曼聯會方傾談前程。

圖片來源 : ©AFP

居然識講中文

我地暴聯仲好睇過延禧攻略

駁唔到

想我嬲？

有無新聞合集

摩連奴每次處理權力鬥爭通常他都係輸家最終執包袱走人